[勁爆牙力]究竟係街到咬蘋果型啲定食橙型啲???

正評 for 蘋果
負評 for 汪明荃

西瓜

柒到

飛碌鳩落海

榴蓮連殼咬